問條女去邊食飯,話是旦,但每間餐廳都唔願去

問條女去邊食飯,話是旦,但每間餐廳都唔願去
你地有無人試過類似情況,要點解決

搵第二條女同你食

得喇知你有女喇屌你老母臭西 去食狗屎啦

分手解決到就分手啦

應該問邊個未試過

去返上次嗰間囉

綠左 佢係唔想同你食

轉輪盤

散ban返屋企 完

上次去食放題就話OK

感情狗點解好似肥咗